(四月新番) 食戟之靈 豪之皿

幸平兄第大對決

出到第二集都冇人講

冇啦，應該最後一季吖

呢套嘢爛尾爛得好緊要

上季完左就算啦

有咩，幾好丫，冇爛丫，贏埋The Blue仲唔係天下無敵丫，等於贏左佢老豆丫

唔得，都未講到幸平老母

今季係講返佢哋嘅父母丫嘛

幾時多左個兄弟

爛到 拎電鋸切肉
又異能

佢老豆喺外地流浪嗰時執㗎嘛

勁囉

垃圾咪post出黎啦

媽呀 今集我睇撚咗乜野 點解可以咁垃圾

垃圾，but你睇咗

但係你入咗嚟喎

撚屎 漫畫睇到異能棄咗

依套竟然可以出多季動畫

咁異能呢樣野佢一早已經有講丫，又唔係依家突然爆了嚟

我估應該都係最後一季丫

好難唔係佢動畫飛得咁快 專登趕收工想出哂佢咁款

頭幾季係好好睇 可惜後面劇情好誇張

咁咪可以令人想睇啲漫畫去囉

可以接受到，同埋已經比其他同期算出色啦

無限兼用卡

拎電鋸同指甲煮野食
完鬼父篇應該結尾啦

漫畫劇情爛先係致命原因

咁講完鬼父之後，老母唔使講下嘅

又唔可以話爛嘅，之係有某少少劇情over咗少少姐

後期變超能力煮嘢食
鬼父篇做咗十傑第一咪算
特登畫多篇俾佢做世界第一

劇透

永遠做繪里奈嘅性奴

流傳話換咗編輯之後故事愈畫愈差
JUMP為咗賠償 答應動畫會出到最後

但係冇理由出咁多錢去整一部唔好睇嘅動畫
所以啲鏡頭呀咩呀全部都係翻炒
快快手手完咗佢

[member]

咁又唔覺得有翻炒喎

你睇多次第二集啲鏡頭 冇翻炒？lol

連第一集都未睇丫，今晚一次過睇

睇到未睇就話唔覺得有翻炒
講經咩

唔好屌

套野鬼父篇開始爛到仆街
之後完全唔好睇

過左實地研修開始唔好睇
鬼父篇已經夠垃圾
點估到仲有個黑暗料理大賽 仲垃圾

張圖劇透左邊個入圍

唔使呀貴

Jump啲編輯近年害死幾多套漫畫

校園祭嗰度仲好好睇 一出佢老豆就開始爛 真係可惜

責任編輯唔使負責任

切腹丫

當肉番睇算
劇情垃圾

今季係睇D廚刀始解卍解

個個都用斬魄刀，人人都有能力

好撚好睇

依家先有人開

係囉，出到第二集先有人開

你望下黑色五月天依啲左抄右抄就咁成功，相信Jump嚟緊都係依條路

話說漫畫去到朝陽我就停左冇睇

其實朝陽出嚟都已經去到結局丫，做咩唔睇埋去丫

冇唒其他角色 同埋開始唔知自己睇緊煮食番定魔法番

魔法煮食

後日談唔知會唔會動畫化埋。
後日談個3話都唔差嘅

番外好似好少機可以動畫化到

唔多唔少都關諗menu個廚師冇貨
變哂超現實料理

可能個煮食顧問冇做丫

唉睇左4季唯有追埋佢

追漫果陣都係睇到呢到就無睇

我追晒，我覺得好好睇喎

睇到鬼父篇冇睇
有冇人可以劇透下男主最後有冇同邊個一齊？
如果有愛情線可能得閒睇返

係冇任何愛情線嘅，男主角學佢老豆出去流浪

多謝你答我咁我唔洗睇返了
仲以為會同繪理奈一齊

中學生不應談戀愛
淨係爆衫扑嘢算丫

啱啱睇完第一集入黎post睇下
係咪已經比樓主劇透左

冇丫，我哋唔鍾意玩劇透㗎

睇嚟都似
最後個炒飯真係唔同哂style

可能就係樓上講轉左編輯所以連顧問都cut埋

いつもTVアニメ「食戟のソーマ」シリーズを応援していただき、誠にありがとうございます。
2020年4月よりテレビ放送、配信を開始いたしました「食戟のソーマ 豪ノ皿」につきまして、新型コロナウィルス（COVID-19）の影響を受け、第3話以降の放送を当面の間、延期させていただくことにいたしました。

なお、TOKYO MXおよびBS11でのテレビ放送延期に伴う放送内容の変更について、下記のとおりお知らせいたします。
4月24日（金） 「食戟のソーマ 神ノ皿」 第1話
5月1日（金） 「食戟のソーマ 神ノ皿」 第2話
5月8日（金） 「食戟のソーマ 神ノ皿」 第3話
今後のテレビ放送、配信に関しましては、決まり次第、公式ホームページおよび公式twitterにてお知らせいたします。
ご理解の程、何卒よろしくお願いいたします。